人生苦短，有興趣就入group行山/露營/郊遊啦!

自己約係一個月前開咗個telegram group，
如果你希望可以join一個group係唔需要經常上水睇message，
間中又可以出來行下山，搵人出來吹下水，唔洗咁自閉，出去見下人，
除咗返工以外，假期可以出去行下。
我諗以下依個行山下group會幾適合你。

本身依個group暫時都係主要搞行山，我自己搞行山活動多數都係週未，group入面都有人係週未唔得，反而平日得，所以無論咩時候先得閒行到山，只要你對行山有興趣，想搵人一齊行下山，就觀迎你入來。

我會嘗試搞多D稍為有少少唔同的郊遊/行路活動，例如露營，或者行市區影相，但係我咁大個人係未試過路營呢!所以有玩下露營的人士都觀迎入來，甚至發起活動。

當你發起活動後，為咗方便你，我都會加埋你做admin，所以你會見到Group入面好多Admin

依家諗住邀請約10至15個有興趣想搵人行山的人入group，歡迎自行發起行山/露營/郊遊/攝影團，Group內入面的人真心都唔錯，勁nice，有興趣就click以下網址啦!

貼幾張相引下大家入來先!

條link入唔到

入唔到

入唔到gp
樓主add我入gp OK?
TG: ufc_fan

留名 入唔到group
TG:UncleChung

入唔到link
Add me

Id:rex1338 thanks

想入

一齊行下 吹下水

留名
tg : ally.8.26